［2019 fg]銀行業 TU信貸評級問題

我係2019 fg，黎緊有bank interview, 所以有兩條問題想問下咁多位巴打/師兄，求各位多多指教：

1. 想問下fg入銀行/金融，hr 係咪一定做credit check/ check我信貸評級？

2. 如果我有大概10次遲還款記錄，兩張卡都就爆（2萬），係咪一定唔會過到？

未出身已經10次遲還錢，人地點信得過你。

做咩銀行吖 做地盤咪算

個底咁花想入銀行做未出黎做野已經花到咁